Vraag 1:
Een of ander bord dat bestukt moet worden, met in het bord gaten die het visiesysteem als richtlijn kan gebruiken om posities te bepalen.
Hoe kan het visiesysteem deze zien?

Antwoord: Edgedetection (met Canny of LoG ofzo) gevolgd door Hough met cirkels

Vraag 2:
Welke soorten belichtingen zijn er en welke is in situatie x de beste? -> gewoon voordelen en nadelen kennen dus!

Vraag 3:
Wat zijn de voor- en nadelen van AI?
